中共利用高樓價暴跌，令香港精英一夜破產

中共就接手銀主盤
香港精英一貧如洗
只好甘心繼續做中共奴隸幫中共打工

中共正式為香港主人

咪撚戇鳩啦

唔暴跌都係奴隸，只係未破產

七傷拳咩

真係有錢嘅人就唔會得層樓啦 貧民思維

要做咁高成數按揭既都係港豬咋嘛,人地full pay驚咩

大把支那高官係香港有樓有物業

睇錯

令香港精液一夜破產

正解

精英如果要靠炒樓致富，算乜撚精英，死哂佢好過啦。

人哋根本唔會care升跌

精英未必靠炒樓，但係大部份資產都係物業

當樓價暴跌
銀行立即call loan
收樓仲要業主賠番過百萬

所以樓主咪話「繼續做」囉
讕醒

中鏟精英
啲護照至少4-5本

中鏟轉個頭去歐洲做蝗
至少比港畜窮人好百倍

full pay 咪得囉

請問85000後出現大量負資產，當年銀行有無call loan?

而家歐洲好難做PR
除非有父幹

得一層樓仲要供緊果D 叫基層

樓主識唔識嫁

唔好急 最緊要快